黨鐡噁心戰術

其實打機跳閘成本效益唔大 可以諗下將d極核突物質放係八達通個位 最好有味 可以趕下客

或者搭黨鐵賴屎，嘔

咁無廁所忍唔住，對唔住囉